哇黑哨到

剷中波反而黃，幾次爛中人反而冇牌

球證似係on9多過黑，上半場紐亞救到都龍門球

哇 蝗得益就球證誤判 真係唔夠你地講

我曼狗都俾你屈做蝗狗 真係唔夠你地講

洛賓插水你唔講？

又黑鳩人

踩到腳喎清

蝗狗屌你老母

仲有球利雲單刀冇越位

叉走左波先

插水？清驗吓眼好喎

上場梅拿單刀無越位俾人吹左都無人提啦

卡斯美路咁耐都無紅仲唔黑

上場拜仁得益12碼又唔講

維度下半場初有下踩完再撞都冇比，唔係既話一早紅左啦

用vidal既執法尺度casemiro晨早紅左啦你咁講

上場唔中手吹12碼又有冇人提

插水😂😂

Vidal仲要中哂波🤔

隻腳撬起唔撚計？識唔識踢波？

拜狗返鄉下拜年啦

咁講vidal應該仲早過卡斯米路紅
有下踩+撞

你去吹嘛咁撚叻

黑你老母，誤判呀仆街

最多一齊紅，但依家呢

以後有黑可以咁駁了

vidal早咁多紅隨時拜仁冇果2球入呢，冇人知結果

插你老母

雙重執法尺度駁唔到就拉第二樣野黎講

卻佬分畀c7嗰球夠冇越啦

上場球12碼又唔見衝出黎話黑
根本2邊得益差唔多

話你講哂，成個加時11個打十個仲話兩邊差唔多。

半身下半場開波就要11打10啦

算數喇
有啲球迷比人逼到痴鳩線
淨係記一邊

Vidal個下飛剷，就算中波都係危險動作喇

但比機會啲成日覺得自己係受害者既球迷發洩下

呢球又點呀拜狗

又黑走12碼

黑走左十二碼

出聲啦垃圾

係foul 就紅?維度同卡斯美路，球證一人比一次機會，但之後維度 clean tackle 紅。 你玩哂，仲未計卡斯美路仲有多下foul

班垃圾拜狗仲話插水 明顯阻人前進啦 睇波睇到咁撚主觀

縮番曬入老母個閪到

班正義撚去左邊？

屌
插水黑個十二碼番黎仲大聲吠黑哨

唔係點樣講呀 上回合球12m比入左 你而家唔會係到吠緊啦

越位入波

越位絕殺

黑到仆街

哇屌你老母黑哨到

越咁多 痴撚線

越位入波真係

痴撚線

屌你老母皇馬

好野
皇馬無黑哨

越晒喎

黑撚到

呢球有無越啊

呢下黑哨啦嘛？

一出一入

屌，今次真係幫唔落

on9

好撚黑

球證on9同誤判姐

我皇咁正氣點會黑哨

皇馬最正義啦

無啦無啦，點兜呀

紅牌+越位入波

邊有可能咁都睇唔到offside

皇狗又要潛

真係好撚正氣呀

各位波台狗盡情屌吧，我皇今晚用左黑彩

哇屌你老母利雲單刀冇越位就吹，牙朗越位就判入

蝗主場玩晒

黑走12碼+插水12碼

一出一入果下

成個幾兩個身位

幫到你盡
卡米走甩紅
韋度中波紅
越位入波

黑嘅程度拍得住北京電視機

呢下認越位

利雲球onside
卡斯美路仲踢緊
牙朗offside goal

支持鍠都幫唔落啦 黑到咁明顯

ching 去左邊?

卡米何來走甩紅呀

梅開二度

不如直接頒比皇馬算啦 唔鳩洗搞咁多

你盲？

It's 北京電視機

蝗同疤有咩分別？

拉莫斯控定黎斬，咁快點睇呀？？

我幫蝗解釋下啦 呢球一出一入快到痴線 球證好難睇到㗎 除非有鷹眼

呢球又點呀蝗狗

入多幾球

Drogba: 北京電視機！

Sor球證誤判都係比賽一部分

入呢啲真係好撚唔光彩

利申蝗

一早要2黃

黑處未算黑

蝗黑完再衝出來咬你

拜仁慘撚到

一隊準備出局一隊準備晉級

堅唔易睇

好撚黑囉

yes ramos 企定定斬個波球証睇唔到人之常情
球証好波

真

c朗戴帽

Ching理性分析哂

講緊歐聯黑哨比較 拉去出唔出局度做乜

黑馬

屌你整多粒

巴狗有望晉級了

拜成條防線企係度使咩

當送多球啦
拜狗
走啦 番德國啦 屌你老母

上季歐聯決賽都越位入波啦

球證係咪頂住左

岩呀 球証睇唔到好正常 話哂睇左成百分鐘

整多幾粒呀

入5球，牙朗好波

我怕巴狗又比戴巴拿撚咋

傷左啦

再比人入多球
阿辛斯奧

好勁

goaaal

皇：減返比你又點話

殺殺殺

安師個樣

屌你我諗起真郎爆開晒啲人果球

黑到笑

大炒

個球唔計都head你兩球

咪臭係，俾人大炒仲係到賴黑哨

西超萬歲

仲有時間 繼續

返德國食腸啦

有無手足推返西甲+2gc 係巴狗6:1反cup講過d咩

羅賓都笑鳩球証

6球喎！！！
之後個句唔講lu

反正蝗同疤一撚樣
都係「誤判」成為比賽關鍵

收左幾多錢呀uefa

誤判係比賽一部份
球證係皇馬一部子

射好d啦 卡斯美路

可以用返巴狗d 理論
大把花生食

靠球插水十二碼同og吊命就收皮啦垃圾拜

明黑鳩你，咁點？ 牙朗果球唔計都炒鳩你垃圾拜仁啦 我皇必勝，我皇好波

ching講得好
我蝗贏得光明正大

撚有插水

巴狗嬲豬
學咩人講黑哨阿

西甲就有錄像判決 緊係歐聯黑翻夠本先

西超一撚樣啦屌

西甲皇狗黑左好多季啦

屌咪係，學番你地姐死巴狗

北京電視機

又選擇性失明呀理性分析王

越兩球

可以買5皮皇冠軍了

不如叫蝗直接捧盃走算啦

球波控到定晒先斬都睇唔到有越位

上埸都試過心口 判手球12碼 係咁架啦

世人都誤會我蝗 我蝗是正義

越位真係鍠都幫唔落

痴線踩中腳都話插水
仲有皇都係靠踢多個贏咋嘛 你估贏得光彩？

咪係，牙朗兩個越位，球證睇錯以為中腳俾黃，球證睇唔到米路欄中人呢D誤判時不時都有架啦

有冇利雲單刀越位圖睇埋

中波之後踢腳wo

想睇埋阿朗平排offside個張

屌奶星你仲夠膽出嚟

利雲onside 單刀又吹
Casemiro 不死身
Vidal靚波變紅
Cr7 offside goal X2

你話實力贏好似上場咁都抵
屌你靠埋啲閪野

Why not?
西甲近幾季皇馬啲誤判得益係多到仆街嘛

大炒4-2都唔係實力？

想睇埋梅拿首回合單刀平排果張

球證on9姐，咁叻你吹啦

The second one is not offside.. because marcelo through all the defender.. and marcelo pass to cristiano.. if player through all defender and pass his teamate.. it is not offside..

新球例真心唔知有條咁嘅例喎

想睇埋首回合拜仁球12碼

邊條球例咁寫呀?

維度咪炒左囉

third?

New rule?

關咩事 雙人單刀前傳就越位

炒咗就ok